美斯係最好波之人，球王係c朗

高下立見

G

美G,G朗

咪jer住

樓主係on9仔

咪上高燈囉

沙拿好快做世一

mayuisg